[古圖屍我屌你老母含家剷，個仔過唔到10歲，個女比人賣落火坑] 車路士球迷祝福25狗斷手斷腳生百病纏身死無葬身之地討論區

仆街了古狗咁實順風順水

25左干蛇又點計

屌你老母閪！

導遊

好嘔心

咪po啦

好！

奧寶好撚煩

燈到拎金毛套

azp上年幫完女人達
今年又幫KEPA

希望切大爆發搶贏留住鍠狗血既內鬼

最佳情況

富含仲想要埋vietto

切同高華錫取經就真

好多正皮

富咸狼隊愛狗鎚仔以幾隊痴撚線

利狗專登入黎正皮

車區巴打
想問高華錫有無買斷 option?
同個新龍咩料咁貴？

中堅聯簽唔到中堅

Azp 有d gay

Goodest topic

冇
貴係因為直接比release clause，潛力股黎，養成之後就會送比鍠狗

古圖狗真係好撚嘔心

wish you all the best，thibaut！

新一季希望古狗場場俾人射大細，再發現對野仔唔係自己，條臭雞惹埋花柳俾佢，出街俾車撞斷手駁唔番

古狗死全家

出得呢個價點解唔一嘢轟落艾利臣度
無 buy out 即係幫皇馬練兵
諗唔明西女人諗乜

富咸仲簽緊人 下體會vietto 西維爾rico

咁睇真係唔高

痴線 咁撚積極

奧斯爾BB好撚煩
貼夠25古未呀
屌你老母

反觀我地圍大既西女人...

狗圖死全家

而家傾緊
Sergio Rico
Joe Bryan
Fosu-Mensah
André Anguissa
Vietto

又一隊一字排開

原本諗住古狗返黎再傾一次留多季
但最後兩日先玩擺操失蹤
唔係油王都唔會出手一筆車落kepa到

其實高華錫 之前吹70m買斷
會唔會西女人覺得貴
想下年再壓下價.....

With 50 minutes left until the deadline, we appear to be looking at Tottenham Hotspur becoming the first club to not sign a player in the Premier League summer transfer window since it was introduced in 2003. Stat courtesy of @garyjacob and @BillEdgarTimes.

毫無野心既油王...

反25狜聯盟

朋友
我永遠祝福你
不要問
不要說
一切盡在不言中
這一刻
偎著燭光讓我們靜靜的渡過

莫揮手
莫回頭
當我唱起這首歌
怕只怕淚水輕輕的滑落

願心中
永遠留著我的笑容
伴你走過每一個春夏秋冬

幾許愁
幾許憂
人生難免苦與痛
失去過
才能真正懂得去珍惜和擁有

情難捨
人難留
今朝一別各西東
冷和熱點點滴滴在心頭
願心中永遠留著我的笑容
伴你走過每一個春夏秋冬

傷離別
離別雖然在眼前
說再見
再見不會太遙遠
若有緣有緣就能期待明天
你和我重逢在燦爛的季節

Courtois having a genuine reason to leave London would've made his exit not embarrassing for CFC fans but the nonstop abuse is them bringing it on themselves.

咩消息都無

反轉卡吐就係屎

華邦拿.jpg

當初擺埋世三上枱
而家就拜拜你條尾

又話唔會怪佢既

佢一定係叫世三唔好續 完約去搵佢

仲講緊25圖 人都走左

自廢雙手就原諒佢

上年果幾隊升班馬都幾危 今次個兩隊咁痴線

賤種球迷-Diego_costa(笠水)
你咁撚鐘意用25古洗版
咪過返去賤種post慢慢洗囉
仆你個臭街

Courtois on Eden Hazard upon signing for Madrid: "He is very happy that I am here, he is a great player and I would like to be always at his side, let's see what happens in the future, if he can come, it would be fantastic." #RMCF #CFC

唔係冇可能

今個轉會俾鍠狗撚到

個個轉會都俾人撚

一諗到古狗比疤456就興奮

香港有黃洋達、歐洲有高圖爾斯

Tbo fuck off!

Last 30 mins

熱狗真係橙 dllm都冇

最後只係多左個中場 頂返個龍 借左個買唔到既中場
食撚屎啦西女人

廢物西女人黎咁耐衰咁耐

整球場既下場

個po名長撚到

軌唔整球場都咁西

最垃圾係60m都唔賣安

老鼠style

睇得出已經傻左

Jay dasliva係咪真係有料到？

Alex hunter都好撚25

會唔會唔撈

睇佢唔似焦土派

fb live

下年見

To卡吐

致親愛的古圖：

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅！

全體車迷上

Chelsea Football Club is live now.
Just now ·
📝 Bringing you all the deadline day news you need...

咁快上熱門

年年deadline day都有架

Fekir

仲ff

我唔覺得夏薩特會想離開慕遜加柏跟25狗囉...

官方又撚鳩班球迷

由佢啦
佢尋晚開始就喊到收唔到聲

巴打隊咗草?

Kylian好想

大晒咩

Load左load

有人問我 我就會講 低是無人來

Ethan 更想
睇下25狗係咪想鍠簽幼齒

子厚

Charly Musonda is not leaving Chelsea today, on loan or permanently. He will join a European club in the coming weeks. #CFC #DeadlineDay

正一反骨狗

放棄左佢

準備好第一場聯賽全取三分

飲水，譚仔唔借去英超？

Drinkwater RLC stay?

咁就完左轉會
買得一個
換左個龍
借左個便宜仔

譚話做3rd
似ayi走

Valencia have made a £3m loan offer for Michy Batshuayi. #Chelsea #CFC

仲有5分鐘就可以大家一齊屌柒西女人

如果走人要睇到月底

算啦，本身都無咩期望，所以依加係符合期望

❗ [LATEST NEWS] Agreement with @Everton for the transfer of Yerry Mina

Zouma

第一次同意你講野

但飲水唔似會出國啦

屌都費事
本身都無期望

食次鼠ching ho ball

但走唔到去英超

隻25狗幾型....

叫做好過簽google 人

阿衣似啱煙剷用

今次轉會窗送走左隻撚屌狗已經好大成就
其他都無咩所謂了

Bernard 正式簽左愛記

好多外國車狗係咁fekir

古圖斯：「我過往從來沒有親吻任何球會的會徽，我親吻皇馬的會徽是因為我真的感受到這裡對我的愛。」

完!!!!!!!!!!!!!!!

丁到成地血
最後得個桔

Atletico fans are planning to throw €1 IKEA toy rats at Courtois when him and Real Madrid visit the Metropolitano. Amazing.

夢醒時份

矮龍唔使可惜

OFFICIAL: Tottenham have become the first Premier League club in history to make no signings in a summer transfer window since it was introduced in 2003...

等睇馬德里打比
睇下馬體會有無義士斬柒隻撚屌狗

屌你老母垃圾西女人 去印度做咖哩雞啦

起緊今年3個都唔駛google

證明雲加真係算幾西利

人地棟係度念力爭標
我地識條鐵咩

想阿衣stay

睇kepa球王片 畢爾包後防都好屎下

沙利應該都係基佬 >達 > 亞衣

轉會窗仲有兩個鐘可以搞文件
睇下仲有啲咩啦

真係侮辱
簽4件
1個龍換龍
1個後備龍
1個借返黎
得1個佐仔good signing

He had a Spanish dream, but Eden Hazard will start his 7th Premier League season with Chelsea. That was pretty clear a week ago. Chelsea unwilling to negotiate with Real Madrid. Marina Granovskaia rejected all approaches.

富咸仲搞緊文件
愛記一字排開
西咸最尾簽左大毒梟個炸彈

原來做熱狗先係最撚慘

RLC CHO 牙含入一隊尤如球星加盟

本身陣容都幾完整

古圖斯：「我過往從來沒有親吻任何球會的會徽，我親吻皇馬的會徽是因為我真的感受到這裡對我的愛。」

古圖斯效力馬體會3季，上陣超過100場，這期間馬體會令他成為歐洲頂級門將；而現在，他甚至還沒有為皇馬上陣哪怕一場友誼賽，已經確切感受到皇馬的愛。

收嗲啦賤種狗 兩隻手骨碎啦

一次轉會得罪兩隊球迷 In Courtois,we fuck

幾完整都好
買個人俾球迷j下都得掛

反骨仔學人講愛 第時睇下D仔女學佢就死

And @Everton not finished yet! Andre Gomes in on loan from @FCBarcelona! What a Deadline Day for the Toffees! Sensational business.

愛字頭

呢隻賤種狗襯晒蝗

mina digne AG 買左兩個 借左一個

Rojo應該唔係？

好似唔係

Hawks fb 啊衣要求離隊 但唔係前排先話佢同Sarri 傾好左咩

利維仲勁撚過俄國臭閪
一個人都唔買

肯定俾條25狗唆擺啦

啱啱sky話冇開名嗰個就係蘇馬

batman save us plz

比利時人

我覺得似牙衣出國

everton好癲 Bernard Mina Andre gomes

有邊個值得j?

真

掟老鼠

Mina可以睇下 wc算踢得幾好

Fulham is delighted to confirm the signing of Sergio Rico on loan from Sevilla.

呢個好野

完

BAILEY FEKIR SMS 一個都無

之前軌傳買先話垃圾黎

FF

摩狗回塘到中堅都唔想泥

睇下皇馬官網 古圖斯係記者會話希望夏薩特可以過埋去咁就太好了

換成隊咁

雞巴著幾號波衫？

收皮啦
夏神完約都29歲
會買都成問題啦
鍠咁鍾意玩幼幼

古圖屍我屌你老母含家剷，個仔過唔到10歲，個女比人賣落火坑

佢係記者會係咁講 唔信自己陣間睇新聞稿

“My objective was to come here. I have maximum respect for Atletico but now I’m at a club that I have always wanted to be at. I don’t think I’ve ever kissed a badge before. [...] I dreamed of this moment when I was a kid. I have been a rival player here. Now I’m one of yours and I cant wait to wear the badge”

-Thibaut Courtois; source: Mail

“[Hazard] is very happy that I am here, he is a great player and I would like to be always at his side. Let’s see what happens in the future, if he can come, it would be fantastic.”

-Thibaut Courtois; source: Metro

呢條撚樣!

狼隊 西咸 富咸直頭買個隊波

呀姨

Batshuayi要求外借離隊，華倫西亞提出3m租借Batshuayi一年，預計會係今個星期內落實

Abraham預計會留隊

無眼睇

要求離隊 又話同煙蛇講掂數？

kovavic同kepa星期六會唔會debut

又last minute 叫走

比利時

U are not in my plan

照計Kepa應該會啦, 龍比較即食同卡巴真係好牛油手

係咪嬲上場冇得踢

對kepa期望幾大下
希望第一季派小d膠

亞達仲係到 又真係無咩機會上到場

賣施治賣比高域 就係因為呢條友 宜家佢走埋

比高域關乜撚野事呀

想睇阿姨多過達子

中堅派雞屌同電欺, 擔保下季佢係英超第一門將

當年為咗古圖斯放棄埋轉牛
真係好心痛

二百幾個正評

仲有舒叔 如果唔係而家用佢做正選就得啦

最後待遇同卡斯拿斯一樣

Musonda呢條柒頭冇人要

英超冇啫
其他聯賽應該有

垃圾得黎自我中心

蘇超都俾人彈鐘

屌還屌 都唔好講到咩都關條賤種事

好想好心kepa可以成功

走到咁撚肉酸
呢幾年黎要數最撚25 既deal睇怕真係呢單

同佔中一樣

直情名留青史添啦

巴膠係咪無人要

古天奴都差唔多姐 係冇咁多咀lo 好似

講真你地有冇人對達仔有希望

我係有既

老鼠

AC

我達會射入25古大細

please respect Thibaut , he is our legend

係 所以馬體會用你黎dom佢團聚

利留佢半季都出盡奶力踢
呢條打靶仔一轉會就出口術叫世歷走
又錫章咁 仲要臨轉會閂前果兩日先玩野

大咩細, 大大力bang鳩佢JJ呀

咁古圖狗幾錢轉去鍠？
拿華斯做左幾年comdom 今年唔洗旨意有正選

Petr come back home pls

人地續長約
比份大既transfer fee球會已經差好遠
不過扮傷都係仆街

當年撬人a cole
Acole 都好多咀

古天奴就為舊東家著想提高解約金再走，古狗呢，就為對家著想令鍠可以用最平嘅方法買，你話邊個閪啲？

最衰都係摩狗 用卡吐唔留petr

我覺得夏神會續長約 然後先去蝗

Zouma好似done deal借左去愛？

達轉會好過啦

個轉會完左？？

換轉諗垃圾車都抵串既
轉會操作咁撚垃圾
唔通陪你打多幾年歐霸咩
當年acole都係因為咁而走

所以！由雞巴做起！
油王必須再做野！轟落sms到！
續厚約！清垃圾
show比人睇垃圾車仲有野心

山神執行正義

幾時可以垃圾車變戰車

清左件西女人先講，近幾年咁亂就係呢個撚樣攪出黎

唔會夏狗都走𨶙埋掛

支持沙皮狗教訓二五狜狗

件臭西咪坐囉，反正佢都係負責比油王屌
但油王必須要再出手！

冇遠見係弊病
貴貴地買完成條龍骨夠用5-6年
曼城呢兩季換血轟落去個班夠用佢地6-7年

等油王賣盤

shut up bitch

油王得鬼閒理你咩 都爆左機啦
要理佢一早理左啦

怨婦轟

理性！

巴卡ig嗰度幾啱佢踢，唔好返嚟喇

piazon又係冇人要？

卡吐條撚樣連一年都唔肯留
但搞到咁閪都係西女人搞出黎

Legend

希望卡吐好似佘德丞咁

富咸又一件

Goodbye and thank you Thibaut . You are Chelsea legend

古圖狗食屎狗

路過想知你地車個新龍咩料
利破完紀錄你地再破

鼠ching don't cry

入黎正評

富咸狼隊 而家都算中型班

youtube please

keyword : Kepa Arrizabalaga

Dendoncker -> Wolverhampton Wanderers
狼隊又一件

未睇 個龍勁唔勁

喂 不如你睇完再入黎同我地傾計？

廢到仆街 神早撲走粒波有咁遠得咁遠啦

兩隊升班馬成隊換哂

係得紐狗差d 但都有朗當

球皇片 卡利奧斯都勁架
就係想知你地球迷認為有咩優點

富咸簽到馬體會個vietto 攻力都強左好多

新卡利奧斯

諗起條中場線

身手都幾好
不過岩岩搵到d派膠video

lm

古圖屍咪一鳩樣

古狗斷手未？

鼠蛇

Kepa 會著幾多號？ 講咗未？

食屎狗卡吐

有冇古狗舊年社區盾12m gif 貼埋上嚟binc啦屌

好似未

好似13

熱狗一個人都冇買

到底一頁要見到呢張圖同埋分身三人組既thank you and goodbye 幾多次

咁又唔好咁毒講到斷手斷腳

斷腳好拿，跟手洗廁所啦柒頭

人哋叫 call - tu - ar 喎

斷J會開心d

做乜鳩

Goodbye courtios

咩事死老豆咁

good morning! any contract extensions for kante/hazard?

BREAKING：反安由季初輸到季尾再輸返上季初

Zouma冇走到？

搞緊外借手續過愛華頓

牛津聯簽咗tsun dai

非軌入黎正評

古狗辱車、油王示弱

昨天是全車最黑暗既一日

搞到咁耐？

hawks:

轉會總結:

轉入:
Jorginho: £57m
Green: free
Kepa: £71m
Kovacic: loan (無買斷條款)

轉出:
Courtois: £35m
Boga: £3.5m (有回購條款)
Panzo: £3m

外借(25人)
Baxter
Eduardo
Blackman
Baba Rahman
Clarke-Salter
Kane
Miazga
T. Chalobah
Tomori
Sterling
James
Dasilva
Baker
Angban
Colkett
Kenedy
Mount
Nathan
Pantic
Pasalic
Sammut
Maddox
Palmer
Scott
Rodriguez

黎緊繼續會有球員外借離隊🙂

古圖狗我屌你老母!!!!

孔明說："吾觀魏延腦後有反骨……故而斬之。以絕禍根。」劉備說：「軍師呀！若斬此人，恐降者人人自危。望軍師恕之。」

唔係話最多延長4個鐘？

賣咁d啦 hold咁多借將

施治說：吾觀古圖腦後有反骨……故而棄之。以絕禍根。」阿巴說：「會長呀！若棄此人，恐來者人人自危。望會長讓位。」

古狗ig比人🐍🐍🐍🐀🐀🐀洗

好期待佢入馬體會球場

個場真係要睇

李城又儲中堅

藍色都是佔中

所以車路士從來無係呢個轉會窗考慮過呢3位球員
Let's support Willian

清走埋摩閪就perfect池

hawks:

轉會回顧:
Alisson: 車路士plan A，但轉會費太高(當時情況)，加上球員偏向加盟利物浦
Rugani: 經理人confirm車路士的確有報過價，但遭祖雲達斯拒絕
Vecino: 國米無意出售Vecino
Golovin: Monaco主席confirm球會擊敗車路士簽入Golovin，原因係Monaco誠意較大，亦保證到Golovin既上陣時間 (FYI: Golovin岩岩證實受傷，需要休養1個月)
Higuain: 球員confirm Sarri的確想引入Higuain，但計劃遭Marina駁回，原因同轉會費、球員年齡、人工有關
Courtois & Kepa
絕對唔係panic buy，Kepa透露車路士7月尾已經接觸過去同報過價，但遭畢爾包駁回。
記者一路都重覆一個point: 簽唔到替補就唔會放Courtois，所以車路士當時傾唔掂Alisson同Kepa之後，就計劃強留Courtois一季 (Cech, Schmeichel, Butland, Reina等明顯係傳媒亂估)，但球會無諗過Courtois會去左咁盡玩失蹤，於是即刻逼到車路士出80m買斷Kepa。
Green:
Sarri同教練團對於球會簽入Green既計劃係完全不知情，但Sarri亦明白home grown條例既玩法，所以尊重球會決定
Ruagni&中堅
錯失簽入Rugani既機會之後，Sarri亦無再要求球會簽中堅，似乎選擇相信球會已有既球員，佢亦透露Luiz將會係球會重要一員
Jorginho:
Unlock Sarri合約其中一個關鍵，Marina傾左2個月都搞唔掂單deal，最終油王睇唔過眼親自出手
Golovin/Vecino/Kovacic:
Sarri由第一日開始已經要求球會要簽入一位唔同類型既中場，最終球會如Sarri所願，成功引入Kovacic，考慮到市場上無咩同level球員available，大部份轉會費亦擺左落Kepa到，最重要既係球員風格岩Sarri戰術，所以相信Sarri都會滿意呢單deal
Zaha/Fekir/Bailey
簽入Higuain既計劃被Marina ban後，Sarri就無提出過要簽前鋒，而翼鋒位置從來唔係Sarri打算補強既位置(Pedro續約，Willian留隊，Hudson-Odoi上一隊)，所以車路士從來無係呢個轉會窗考慮過呢3位球員

屌你老味笑撚死狗咩閪女人

Net spend 排第二但完全唔覺得隊波勁左

熱狗一條友都唔買算咩意思

聽日就知真相

應該第三

反安最叻搬龍門

價錢
1.柒頭安75M咁好價都唔賣
2.潛力龍80M啲錢你畀?幫球會慳錢做乜

最已陣

vs 哈特c

Pedro Morata Odoi
Barkley Cesc
Jorginho
Alonso Luiz Rudiger Azp
Kepa

出法比
都輸夠？

富含應該過咗，而且垃圾車仲有成堆人可以放

上季一路都唔撚敢蒲頭
完左季先開始洗人腦話安廢

Vs hudd
Odoi morata pedro
Kante jorginho barkley
Emerson rudiger luiz azp
Kepa

安似正選

一字排開

買得一個中場 睇愛富狼個三隊買人list長到

ching上季一定好滿意
買左飲水 baka barkely emerson zappcosta morata 豬 魯迪加
條list長到

好靚仔

缺質不缺量啦 買二三線不如擺床下底

最柒真係Kovacic無買斷條款

買左Jorginho借埋隻Kovacic都不及人地d 三四五線人

上年Baka 達個個咪係到j 係點知咁廢

狼隊
COMPLETED INS FROM FEE
Leander Dendoncker Anderlecht £12.0m
Raúl Jiménez Benfica Undisclosed
Joao Moutinho Monaco £5.0m
Rui Patricio Unassigned Players Undisclosed
Adama Traore Middlesbrough £18.0m

愛華頓
COMPLETED INS FROM FEE
Richarlison de Andrade Watford £40.0m
Lucas Digne Barcelona £18.0m
Yerry Mina Barcelona £28.5m

富咸
COMPLETED INS FROM FEE
Joe Bryan Bristol City £6.0m
Fabri Besiktas Undisclosed
Maxime Le Marchand Nice Undisclosed
Alfie Mawson Swansea City £15.0m
André Schürrle Borussia Dortmund Undisclosed
Jean Seri Nice Undisclosed

原來我地d車迷鍾意呢班google人+過氣二線
真里奈下季應該識做

除左龍門位downgrade左，有邊個位唔係多人左質素高左呀

反真反安都係搬龍門賤種黎

屌 年年都咁買人架啦
好多都做左水魚啦
根本呢個心態好on9
之後又要清 到時又益返其他聯賽

由上年屌話唔夠中場開季
而家成條中場upgrade幾倍有突

一直都咁做，仲勁啲添，dllm,hector 點止2線

真心唔明成日j格離飯香既人係咩心態
明明自己個陣都咁好j

愛記個班都要google

而家要補強既係閘位 阿朗慢到,輸反擊輸死

有咩好J？前鋒右翼左閘都廢到爆

Richarlison de Andrade, Lucas Digne, Yerry Mina, Andre Gomes, Bernard
你j得落邊個?

唔使google， 之前Bernard軌都嫌棄啦
仲有我地loan team Zouma

得第一個

疤個兩件黎車 我唔信無人j 李察臣前季仲係車target

艾馬臣似打到下煙蛇要求

AG

Mina

Digne疤後備打左閘

條中場真係upgrade既,前鋒同左閘一路都屌緊西女人

好普通...

都話車區多傻9
2線隊簽2線人都要去羨慕

正選11人都可以爭下前4
不過班後備得啖笑
摩西唔打3後真係垃圾

已經吹撚到話Ag黎會有人j

痴撚晒線

如果50m簽richardli, 車區一早屌西女人屌足3個post啦 舊年target講緊十幾m咋

完季bin你c

左閘市面上真係無乜選擇，係得熱狗隻rose

正評比topic!

寧願用番Emerson

艾馬臣落到下底算係咁啦

估煙蛇第一場會保守d:

Pedro 女人 黑三
佐仔 簡迪 巴膠利
牙朗 notme 超人 真隊
雞巴

我覺得會出世三,第一場要贏波開好個頭

AG J你老母好過啦

森巴偉利安
不如你去捧愛狼富算啦
由琴晚開始不停吹奏人地簽左邊個邊個
煩唔撚煩啊

難講
反安一聽到買翼應該快射過打飛機
就算隻翼係4,5線都好

上年送左分俾哈狗護級今年識做啦

正路就左世三右柏度，柏度係熱身賽都還好

我覺得未必出雞巴住，完全未夾過後防會好亂

淨係唔想見到電欺條垃圾 不過無計

世三返左黎唔夠一個星期
體能上打唔到正選啦

卡巴世界盃打到一pat屎
出格連咁不如出Kepa
所以Kepa應該正選

出半場 換CHO

雖然社區盾俾鏝強姦 但係都覺得隊波會漸入佳境 望就望季初開靚少少個頭

其實安仔真係岩沙利果套咩

#Askhawk
Bulka有冇話借去邊？

米雞

外借消息:

Bulka: 最後1年約，訪問時表示唔清楚自己既前途會係點，但由於Bulka需要留隊多1年去攞homegrown資格，所以球會應該唔會將佢外借，繼續踢U21比賽

傳過嘅target都好j嘅

屌我好似問過
希望佢留啦 長遠計做後備龍都唔錯

係咪仲未announce Kepa同Kovacic著幾多號？

原來琴晚hawks fb kenny tam同vegus tao 2條傻9為左卡吐嘈

正評比個topic

邊有後生既龍肯做後備架，其他位仲叫有得輪換或者下半場出黎玩下，後備龍門得盃仔先有得出，一個唔覺意提左出局就成季坐

條v乜春好煩

認真 計樣黎講 古狗應該係最靚仔嘅龍門
不過古狗擺明腦後有反骨 奸仔反骨相 Kepa呢類鄰家男孩仲吸引

利申:學過睇相

ag都j 唔怪得疤狗話ag+錢可以換到kante

連登高登反安基本上都係盲反
外國軌根本反安係少數

唔係吹緊Kante+錢換AG咩

佢過多年當英撚本土青訓，佢肯走既話應該都有啲英冠正選打下既

kante準備續約 換乜𨶙

or加錢搵普巴

Kante+錢 ？
換美斯呀？

So馬最後點？

美斯+錢換簡迪就差唔多

肥普不如學干地焦土

我係講digne +Mina 愛係簽左3個疤

正皮咗

G持肥普焦到熱狗降班

咁我地都用法比換sms了

今期流行 流行屌Willian !!

下年Thibaut就會幫手拆穿夏狗假面具

下年用夏狗換高華錫+錢
再比odoi上位 買bailey/pusllic
入多個前鋒
天神成材

只睇highligh切真係好j

入埋martial fekir sms

點撚樣呀

good morning motherfucker

發覺d人睇波好中意
懶大愛 講咩隊波咁廢
唔好阻人發達
比佢去皇馬啦
個腦裝屎先講得出？

皇馬fans咪咁講

劇本睇黎係高華錫黎車係說服世三下年一齊返去鍠同卡吐團聚
垃圾車最終乜都無

Q: Can you see Hazard signing a contract in the coming weeks/months?

Kristof: Weeks is far too early. They first have to make an offer. It will all depend on performances and direction of the club too.

Same answer.

睇下班友踢成點先啦,今年有盃拎下或者會續既,再無前四既就....

d comment係度話佢成日有意無意講到好想世三走

Liam Twomey
‏Verified account @liam_twomey

I've always been impressed by Granovskaia's ability to find creative solutions under time pressure, but the time pressure is often unnecessary & self-inflicted #cfc

Liam Twomey
‏Verified account @liam_twomey

Zouma to Everton on loan not confirmed yet, but there’s no suggestion of an issue. The impression I’ve been given is it’s simply a delay in processing the paperwork #cfc #efc

find creative dllm

2:2 史雲斯
3:2 般尼

果2季

原來獌踢3點 咁撚西

英超球員係咪註冊哂？
confirm no baka?

佢一向都話夏狗係想去皇架啦

條中場係幾好J, 但係一諗起俾鍠狗當b隊撚

雷斯呢個毒瘤一日唔除
隊波唔會行得遠

夏狗續約未

然後退休即刻轉做director of football

Willian birthday dinner

開心過耶耶托尼

3點睇摩佬d西波我寧願瞓多陣

我覺得今年係要搵定replacement，最好扶植Odoi, Cheek 上位，但如果真係唔得，可以搵球探search 未來新潛力股，我唔介意由後生仔上位重建，但係唔係臨急抱佛腳個種即日重建

如果卡吐、夏神好似古天奴咁
為舊球會帶黎一筆高額轉會費
都叫有彈藥重建
而家賤種鍠擺明剩係想用賤價買佢地
而佢地又用拖住唔續約型式迫球會放人
其實好傷

Giroud都有去

你搵青訓一定冇可能填補到冇左夏狗既傷

依家啲人係咁屌古狗
可能夏神都驚第時形象插水
今年入到歐聯可能會續左約先
皇馬要買就要出貴價

續左約仲放你夏狗

where is kante

咪傻啦皇就係擺明唔會出高價
夏狗一心想走的話點會續

佐真奴堆已埋
單deal其實幾有用
一邊做煙蛇支針一邊收巴西幫既風

魯迪加咬住碌牙籤定係珍寶珠？

做乜9
下年續約29歲皇狗仲會唔會買呀

佢個樣好撚猥瑣

咁屍朗都係28走姐 不過以夏狗咁嘅心態 我諗狀態keep唔到耐就真

28?

平時做野冇挑戰性
索性自己製造挑戰比自己

你講我先見到佢⋯⋯

球會經過今次最好有心理準備下年會發生同一件事，唔好再後知後覺

好似24定25，點解車post見襯其他隊嘅人啲年齡都硬係差幾年

fuck you tbo

Tmr

Hazard Giroud Willian
Jorginho Kante RLC
Emerson Ruidger Luiz Azp
Kepa

Match

看好piazon，希望新赛季可以为车子上场比赛

皇馬從來唔缺乏創造力，夏狗入球率咁低根本唔需要佢

80m左右火田condom用幾季就無所謂。但我敢講下季尼馬包皮是彈一個available，皇馬都會all in 唔撚理夏狗平定貴

plan b就應該會係前鋒+夏狗

估計中場應該出Jorginho Kante Barkley

Sorry 我柒撚左 自膠

係23歲幾

已預見下年皇出35m+高華錫買夏狗

再借件巴西新仔幫佢地練兵，一年後比番佢地

揸機掛

我估皇會睇下Isco, Asensio, Bale 打成點再決定

希望Odoi 拎到安個位

皇馬而家唔肯使大錢 應該好難買包皮 但世三唔續就得返1年約

人人都想破紀錄 人人破紀錄咩

用下你個閪腦啦，佢地3年歐聯net spend仲要賺左5000萬啊柒頭

擺明儲彈買新c朗啦戇鳩

皇馬唔肯唔肯洗錢啊，係唔似車仔咁洗錢買2，3線。
你試下包皮尼馬available,晨日3億車埋去啦

點解唔加多2千買奧比歷

下季 James dasilva mount強勢回歸 睇好佢地！買翻個新前鋒就開季

Hazard new odoi
Mount Jorginho kante
Dasilva amapdu rudiger James
kepa

你講再簡單少少啦
佢未必明

有source報過奧比歷唔想離開馬體

Hazard由頭到尾都係鍠既third target
鍠擺到明話比全世界知當佢係condom

人地唔肯黎呀

第一個係搵oblak ，知佢唔會走跟住先到kepa
到古狗AWOL之後先直接比rc
唔係既話西女人搞一世都搞唔到新龍

皇馬雖然係賤種 但佢地d買賣多數都fair唔會點得罪交易球隊

最撚賤個間閪隊巴塞真係極品黎

呢個真，次撚次都要出口術迫人反面，
又出埋d侮辱級價錢問價，
到最後咪又係要照磅水

其實夏狗受既話都冇得怪皇

冇左施丹我又唔覺得夏神太想去，
只係車仔冇歐聯打先係最大原因

暫時睇落佢真係冇所謂

好彩拖舟走左
唔係夏狗應該已經去左鍠
留係到既係古狗

鳩頭獅是誰?阿列沙巴拿加才是車路士真命天子

皇馬做生意黎計的確好叻
但講人情味真係冇
不過球會下下講人情味就碌柒啦
搞撚到雷斯 馬迪呢d撚屌出黎

打完季軍戰之後出晒聲係時候走喎
佢撚知皇唔受落咩

On9係一齊錫緊章啦

躝啦臭閪
都唔撚係路
上年比錢續Courtois已經冇事發生

今年唔係老細比錢 已經變撚左白蘭屍+一堆dllm

拖舟好撐navas，ban鳩哂佩狗買新龍既計劃
不過一齊錫章都唔係冇可能既，擺操就逼住放

學下李城咁有骨氣啦

Dasilva 咁勁？

呢個世界錢行先仲講骨氣
講骨氣雪古狗唔收35m的話你食緊Butland咋

其實睇今季Isco 同 阿辛斯奧既定位同進步
果時西班牙國家隊isco 打442 既左翼
皇馬唔知會唔會用佢打翼

唔係講呢單呀屌你 講緊世三再係咁要企硬呀
卡吐同世三無得比
所以要二留一球會都會揀世三
如果下年鍠想出西價咪好似馬列斯咁照企硬囉
又唔係要天價買替補

willian birthday party - rudiger - jorginho - giroud = 垃圾同盟

all lan

如果高華鍚打起左會唔會比蝗渣春袋
前提高華錫想留車

Kepa no.13?

摩迪條𡃁 叫佢返去就狗沖㗎啦

咪唔買囉 咁點

如果干地教熱刺會唔會自殺

夏:死ON9，等做condom啦

下年一齊做

唔會
但佢應該會做怨婦+日日同利維玩焦土

成日假設世三反骨
大大話話都踢左3~4年絕對主力
今年世盃踢得咁好都唔遞紙走就RESPECT下人啦
人地一早都話高層買人就會留
你睇閪女人呢兩季買人買左d乜撚
連佐真奴都係油王出手 kepa咁貴我都覺得係油王出手多過閪女人

獻比咁多位車區傻閪

無錯

假設佢唔會續約姐冇人話佢反骨喎
斷估佢點唔會玩到罷操既

奧丹學下CHO的波啦

Thibaut Courtois, he is shagging your wife

無資格，跟左我地youtube球王武神打學先

武神打仲未走到

連蘇超都搞唔掂，揀去邊個三流聯賽屈機係要d時間

去德甲啦，可能有轉機，車仔之前幾個都係德甲上位，試一試

利維炒人好果斷
似我地咁9m都唔想比咩

包皮psg點都唔似會放 份約去到2022 錢唔係psg考慮既重點 簽唔到咪尼馬 但係尼馬而家值唔值係一個問題 鍠就買世三等包皮完約再傾都得

忍痛支持轟迷一次

+/-正皮500

好想快啲到聽晚

除非psg個油王唔玩
唔係包皮應該係psg終老
夠膽玩野psg就雪足你一世

德甲都未必要佢

疤真係由上到下都係冇腦賤種嚟
上幾個禮拜仲講用件蟹貨AG+50M換Kante
講出嚟覺得真係合理有可能又唔面紅個吓好嘢

留力下季向熱狗掃貨啦，再冇盃捧等星散

鬥on9 60m都唔放安仔

顧好自己先啦
仲有佢地會走係都去蝗/獌
幾時輪到軌

睇ig尋日班友係球會影相
鷹鷹有冇相睇

有冇lan既party 相

希望kepa 近多啲艾斯屁股
近朱者赤

我知邊啲啦
啲pose好膠

前鋒位，其實有啲想阿衣留
阿巴含其實借出去比較好

睇片阿含仲踢得好過雷欺

為利是圖是利唯

成堆人無個係好掂嘅

sor覆錯po

Kepa好似唔夠大隻 頭一兩季可能真係要交好多學費

see you soon Chelsea fans

迪加都唔掂咁高要求

Yes痴得安既都係垃圾
好似連登仔反安就一定係成功人士

好掂就真係講唔上
但都算一線實力

你對一線個要求都幾撚低

咁都有得屌車迷

咁我個一線又有細分架姐

怨婦猁式邏輯

咩料正皮五百幾個like

259人人得而誅之

今晚有無機會笑9死獌狗

佢33,4歲應該會好似巴哥咁英雄式回歸

咪撚侮辱巴哥

原來安連飛機都抬到 反安又輸

平時有舉開鐵

所以第二日起身攰到隻狗咁先出錯po

巨人歌利亞韋利安

仲未公佈no.

ayi依種有離心嘅球員都係快快甩手好

其實都唔怪得佢都無得出仲要捧個廢柴前鋒都唔用佢真係your face your fate

都未開季就想走係咩心態

應該亞衣同達爭正選
豬蛇做Backup
Tammy其實可以借多一季畀英超球會
佢要多啲英超上陣經驗去進步
做第三應該好少機會出
不過亞衣想走

終於知一去不返 這個道理

踢煙剷套戰術應該亞衣會適合過莫拉達
前題係佢唔上腦吓吓轉身漏尿做返正常走位配合

ayi都係想要上陣機會啫，咁都算離心？
應該係同煙蛇傾過嚟

分明係佢連同殘廢達競爭都唔肯啵
快手同musonda躝啦

法比狗走咗咁多年阿狗都未拎過聯賽
傻西阿狗仲想反cup

in愛美麗we trust

全世界都有笑佢地
依家就似小學咁
miss，佢都有抄工課喎

Where are you going?
I m going home， England London , London is blue
有無人記得？？？

咁真係要等鷹鷹解答

條友講乜都係冇價值

記唔記得佢load咗load先講london

鷹fb話係牙衣要求外借
有冇同煙蛇有共識真係要問鷹

Best topic ever

你個username

幾押韻

💋💋💋💋💋💋💋💋💋💋

依排要暫時Block9貼哥狗相嘅人

如果鍠買到Thiago下季比高華錫我地啦屌你老母

唔想啊衣借走 但唔覺得譚仔有英超以外既球隊要

煙蛇到了

Roy Hodgson says Palace "done all they could" to try and get Loftus-Cheek back to the club, but Chelsea wanted to keep him rather than loan him out again

譚應該覺得自己有機會先留，睇多排

Sarri on Kepa: "Courtois' situation was clear. He wanted to go to Madrid so we lost maybe one of the most important GKs in the world. But we bought a we young GK, one of the most important among the young GKs in Europe, so I'm really happy."

Sarri says he thinks Chelsea's squad is "complete" now

Sarri thinks Kepa isn't as good as Courtois at the moment, but that he can be in time.

Sarri on Courtois's presser: "I don't know, I think there were some personal reasons and I can not go into personal reason. Hazard is with us, I think indefinitely. There's not a problem, I have spoken to him 3 or 4 times about everything and he never spoke of the market"

Sarri on the captaincy: "For tomorrow, I think it will be Azpilicueta but it is not the final decision. I want to know well the players, I want to know well the man. When I know them well, I will make a final decision" He was asked about Hazard. #CFC

kepa唔好出住啦

咁快就完既個press con😂😂

出卡巴派膠咩

5分鐘

要食煙

Cesar Azpilicueta will be Chelsea skipper tomorrow - but not a final decision according to Sarri.

Games played for Chelsea in the current squad:

🇧🇪 Eden Hazard 3️⃣0️⃣0️⃣
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Gary Cahill 2️⃣8️⃣2️⃣
🇪🇸 Cesar Azpilicueta 2️⃣8️⃣1️⃣

Sarri on Kovacic: "I am happy about Kovacic because I think he has the charactistics for us. I am really happy and I think our squad is complete.
" Adds that he likes him as he is a "technical player."

應該就係佢要果種

Sarri on his squad: "Now I think the squad is too large, so some players have to go on loan but I don’t know who. I prefer to have 23, 24 players & three, four very young players." Asked if Bakayoko could be one: "Maybe." #cfc

除左為左留人我諗唔到有咩原因唔搵AZP做隊長

真隊長

if we talk about captain and leadership,we will remember this man.

That's it from Maurizio Sarri. Recap:
1️⃣Seems happy with the transfer market
2️⃣Kepa not confirmed to start
3️⃣Azpi captain, but not a final decision
4️⃣Kovacic is the exact type of midfielder he wanted
5️⃣Is sure Hazard will stay
6️⃣He says squad is too big
#CFC

煙狗咁易滿足 啱哂Marina

晨早俾AZP坐正好過啦屌
見到卡膠個生意失敗樣完全士氣低落

cahill lan

希望俾Hazard

G持

整污糟哂個盃
呢隻臭狗西啲口水

Best Chelsea captain ever

可能把口咁講心中暗屌
暫時佢答所有野都勁正面正能量

唔係車都正皮個標題

最靚屎忽ever

Captain Romeu

This man used to be a captain

雞屌今年唔知出唔出到10場

可能已經好過ADL

Like if you miss this man

干地第一年都好正面
感覺上覺得佢地初來到第二個地方點都想得體謙虛D
Sarri都唔係人咁品 上季試過對住蛆狗舉中指

From a kid to a man

有條女問過佢戇鳩問題，沙利同佢講：因為你好靚，所以我唔想叫你Fuck off

Revolution

姐煙sir條雞蟲想講fuck you

cahill

mata

Kepa原來同高華錫一齊坐飛機黎

好想睇到Emerson成材嘅一日
到時佢同夏神一齊打爆成條左路

yes,有速，廢極有普

我覺得emerson先有作為閘個種衝刺力

其實阿朗素今季要打後備啦 佢完全唔啱打沙利套戰術

On9仔

Emerson 同雷斯二個上左佢都唔係好識翻黎

屌貼夠未啊

Vs Huddersfield

Hazard morata odoi
Kovacic Jorginho kante
Emerson rudiger amapdu azp
Kepa

前車有乜問題

同羅米奧 ake

好有意境。
好似80年代拎住部唱機周街行個d老mk

Bats

華西?

要靠達

住烏

Hawk, how about Drinkwater, Abraham, Ampadu?

賣唔出

Abraham係煙佬想留？

屌

煙狗接手前拿玻璃排第5 之後排第2
車狗上季排第5 今季排.....

Abraham控個波都兩三秒點用

Ayi baka out
Squad fit now?

華倫唔差

入返十幾廿球 放5-60m走啦

Thx

皇馬又簽中場

要走都係英超啦
但英超轉會又已完

who

切會留？

Abraham 其實仲有威脅過女人達

泰亞高

乞衣 tammy 切 odoi

好多後生仔

想睇odoi tammy cheek三前

不能

眼光好好不過已經83歲
以加果班球探唔入流

已經8張幾野

勁撚到

FM入面車仔最強球探

小放題去意假

又借走ayi

又去華西做batman 做上癮呀

睇靚仔熱身似無得夠 仲要無埋包輸

今年又要睇達了

caba著13

女人點解不死

Kepa #1

今年大爆發

.@KurtZouma heads to Everton for a season-long loan.

Good luck, Kurt! 👊

Batman去華倫真係幾撚fit

西超練技術意識幾好 習德西英之大成

marketing100分

Batman去西甲幫手射撚死古狗

如果摩迪留係鍠 咁下年買高華錫嘅機會會唔會高左

25古=小丑鍠

個標題真係好岸鳩，樓主以後唔好轉工，唔係中哂自己咀咒

打右邊唔通
Ampadu 係中場組?

阿衣

老鼠呢啲白卡綜援佬邊使返工架
新會然？

都市傳說+1
波台老鼠要返工

識佢老鼠

咁躝出去啦

佢靠佢老母做雞開飯

唔識就唔好亂講啦所以

死返出去啦柒頭

但全部嘢都幾正面

Zouma done deal

不過咁，眼光都幾好都要球會新人政策配合到先得
無得踢大場面 潛質再好都無用
我轟簽完都浪費一大半

最正面係煙駁煙

收皮啦童裝狗

食之無味 棄之可惜

前鋒組仲有位？
CHO/hazard morata/Glo/Tam Willian/pedro

多區等J ayi 好慘

借Zouma俾愛華頓 仲記得stones 事件 屌

Batshuayi仲有幾年約？

華西好似好窮 都唔知出唔出到50m

官網一隊乞兒頭喺中場組摩閪喺後衛組
無Tammy,無CHO

我以為會去多仔

1️⃣ @Kepa_46
1️⃣7️⃣ @Mateo_Kova23

Our squad numbers for the forthcoming season have been confirmed... 👊

1 – Kepa Arrizabalaga
2 – Toni Rudiger
3 – Marcos Alonso
4 – Cesc Fabregas
5 – Jorginho
6 – Danny Drinkwater
7 – N’Golo Kante
8 – Ross Barkley
10 – Eden Hazard
11 – Pedro
12 – Ruben Loftus-Cheek
13 – Willy Caballero
14 – Tiemoue Bakayoko
15 – Victor Moses
17 – Mateo Kovacic
18 – Olivier Giroud
21 – Davide Zappacosta
22 – Willian
24 – Gary Cahill
27 – Andreas Christensen
28 – Cesar Azpilicueta
29 – Alvaro Morata
30 – David Luiz
31 – Rob Green
33 – Emerson

Under-21 players

19 – Tammy Abraham
20 – Callum Hudson-Odoi
44 – Ethan Ampadu
59 – Marcin Bulka

真係無9

Musonda名都冇埋

叫佢地收皮啦
上年成班多狗一開始狗人看人低嫌Michy垃圾架

是但搵間賣咗佢啦

英超頭場must win

Musonda賣唔賣到8m

West woman wins again!

有巴卡

前鋒得番女人達同譚仔 點衝前四
煙狗係咪又想用世三踢無鋒

仲有銀河唯一

Gay lo .....

第一場肯定出Luiz

用左80m話咁快就要做返靚條數

其實Tammy 應該唔差，聽日佢有機係後備

英人青訓 4+4果到宜家點計？

官網14號係切

切，譚，死基佬

摩閪，雞屌，巴鳩利，法比，飲水

其實借走埋巴卡，有6個中場就岩岩好

sor self

打單箭頭 3個好夠用

9 估聽日

Hazard Morata Pedro
Kante Jorginho Barkley
Alonso Rudiger Luiz Azp
Kepa

龍就唔太肯定，其實有機係卡巴

想睇Emerson 多啲

咪啦

有無手足今晚唔訓撐daddy

撐佢摩三定律

撐 下季強勢回歸

今年個正選咁易爭都唔爭下
ayi

唔知切同阿巴咸有冇得出
比sarri keep

唔係啊
雖然依加阿姨好廢但佢仲有潛力

歐霸聯賽杯點都有得打

不過前者係為左爭正選留低，後者一季出到15場佢本人都應該滿意

講到要轉會咁款

係就好

會唔會有otb?

佢真係講到permanent咁
loan一年都出thank you文

佢真係講到唔會再返去咁款

可能球會間有君子協定 話晒關係算好

下季罷操

Btw呢張好靚仔

借一季都要咁樣多謝皇狗

夠膽未唔好返好囉，
我又唔信呀

似係個啲我車想買而啱價又球員想走就俾佢走 話哂佢都屈左係皇到做幾年後備

最後買到既話 條中場起英超變成頭幾

似告別咁款

高華錫已經當走撚左，
仲信你死賤種下季會搵自己做新摩迪咁撚蠢咩

唔係走既話就唔會咁講啦，
冇諗住今季係升完level會返到去

最驚鍠又係寧願賤放俾拜同祖

Kovavic

永久轉會車吧

李城

沒馬迪 我會是誰 心停在哪裡都不對
拿今天擦掉昨天 空白一片

KDB在哪一天 可以繼續未完情節
在這交叉點 誰陪在你身邊

就算全世界都要把摩否定
也不能讓我放棄摩
就算我們的過去都沒有了證明
我依然守護你

Oh Salah Salah Salah MY Salah Salah
我絕不能失去你
你手心 你聲音 還佔領我的心 怎能忘記 想你就像是呼吸

Oh Mata Mata My Mata Mata
我絕不能失去你
不管你在哪裡 我一定會找到你

有無人比我感動到喊左

daddy

咁開心做咩
完季見到咁垃圾即刻刪文跪求皇馬收留

打得掂先講，第1場都未踢就狂J下季轉會

普巴返左曼聯4日就要打正選

daddy係咁

車路士 F4

切：道明寺
Ake: 花澤類
Cholbah:西門
Aina:柒頭美作

喊能左

正，now英超有返靚女

上年傻閪樂視搵2件tvb舊記者唔知做乜鳩

Daddy即插即用

唔出盧渣古真係得？

Support Daddy

Vardy後備

貢快

普巴真係好撚勁

d長傳好似唔洗望人咁

連迪洛夫好有死基佬feel
好soft

有好多64波都會比對面d前鋒chur到

1 0 完

紅衫黑庫真係唔係好慣

點解pogba可以即出既
佢取消左假期咩

沙利中意都可以下場出簡迪正選

你夠膽都可以即出kovacic

原來如此 唔該兩位巴打

Ddg

迪基亞返到曼聯就係世界第1龍門

李城新簽個maddison算係咁

李城10號係who

睇曼都聽到25個名

10號好似係李城青訓黎
之前借左出去 攻中

個列卡度都幾ok

之前踢諾域治 占士麥迪臣

e因拿祖廢到

連迪洛夫真係好撚似死基佬

又一球比對面黑鳩sm

伊恩拿祖真係無射波掣

山神全能到頭槌都有

幾勁

出番華dee算啦

李城個3號都隊到咁前

拜利真係幾勁 係衰易傷

麥佳亞d死球爭頂真係好勁
唔怪得摩佬咁想要

迪基亞屌你它母

Lkk

mata assist

李城係咁交失

Shaw呢下勁到

李城打高波 中間又搵唔到人頂 個chiwell出波又廢

原來李城轉咗adidas

反而覺得應該換伊軒拿祖或者格雷

Vardy

有運

個列卡度進攻幾好但防守身型好輸蝕

kovacic呢單嘢咁鬼 由西媒英媒各執一詞到依家say goodbye

say goodbye？

好似一定唔會返去咁

正常loan點會咁寫

不過如果有d咩係behind the contract依家唔講得嘅只有係下年換世三

車真係好睇重Kepa

好快有得睇西班牙+達仔朋友隊

今鋪同allin無分別
71m, 200k/week, 7年

Twitter 網友留言話想谷佢人氣賺錢，但不嬲龍賣波杉係麻麻

覺唔覺車已經成為全英超最靚仔球隊?

由最多黑鬼變最多令仔，高層醒
令仔賣波杉不知幾好搵

前鋒 後防
攻唔入守唔到

第一張雞扒個樣已經完爆達狗

係水貨嘅話就變nothing了

而家陣中都有件啦

Kovacic 個髮型留長好睇d

波台啲生滋狗 真係無性 好撚肉酸

叫返王子回歸做吉祥物

預左第一年要交學費啦，當年居度都係咁

TVB男神余德丞 西區踢波昏迷留醫ICU [4]

呢班呢？

好想知kova單deal係咩事
係咪有statement話咩情況下屬於permanent transfer

我屌 搵咗個post好耐 成堆廢話係標題

Btw 皮已正 屌你老母卡吐

全靠MarinaBB

tonight big game

Lm 比人456

Hi 冰島克羅地亞比利時雜種狗

藥膏走唔到

仲有時間

Twitter 有人ff單deal有obligation to buy

no watch = MKs, Courtois fans

蝕咗個non homegrown

呢件養到30 歲 成個黃金年齡

躝

見到雷斯條垃圾就唔開胃

又有人雷欺中場
有Asus有佐仔有毒毒
係要食屎嘅

擺雷斯中場嚟做佢遮醜布，根本係港超思維

我諗宜家得翻干sir套3中堅啱電欺

Luiz,.牙朗

Emerson ,天神

佐仔做派路? 放後一格?

Where is 癲神

ChelsTransfer
@ChelsTransfer
NBA star Atlanta Hawks forward John Collins begs Eden Hazard to stay at Chelsea - ESPN Video. #CFC

Let’s go hawks

打NBA就叫做Star

john collins都唔識就咪大大聲講出黎啦7頭

一線鷹

Please please please

係擺呢個位

Baka幾時登鵰

Let’s go hawks!!

鷹=垃圾車新吉祥物

哈特斯菲爾德踢了多場熱身賽，才展開今屆聯賽，球員有足夠時間提升狀態，並有漸入佳境之勢；上星期作客RB萊比錫，以3比0擊敗對手，大大提升士氣，今場主場出擊，有力一戰。

車路士週中出戰最後一場國冠盃，派出不少主力下僅憑互射12碼擊敗里昂，但球隊季前賽事，表現都不算太好，狀態也未見大大提升。另外，車路士今季有新領隊沙利執教，他也表明球隊需要3個月時間重建，今場不宜高估。

哈特斯菲爾德主場出戰下，加上備戰做得不錯，有力搶得分數。另外，兩隊過往交手，不乏入球出現，今場可以兼取「入球」大 。

有心理準備

全體車迷一齊叫： LET GO HAWKS

屌你老母LET GO HAWKS!!!

Let’s go hawks！

作客炒RB 3蛋咁堅

預左啦,d人返左黎都唔夠一個星期,戰術應該岩岩開始練

唔敢出公海了

今晚Emerson start plz 煙sir

哈特斯菲爾德(主隊勝) 5.90
all in

Today line-up

Odoi morata Pedro
Barkey Jorginho kante
Emerson rudiger amapdu azp
Kepa

讓球主客和+1
2.45

都抵啦

WTF is that

佐真奴打後過簡迪會唔會出事架, 上場佢d 防守追唔番架喎

下半場出華碩

丹麥女孩去撚左邊

煙sir排位一向係咁

比我嘅話會推左仔打前一格 減低佢防守嘅壓力
照舊用返毒毒打防中位
我諗左仔係拿波璃要打防中位好大原因係因為成隊得佢識守
再者毒毒呢啲級數你擺佢中場邊個位踢都差唔得遠
如果咁樣位換位
會唔會將成個中場再提升一個層次？

等睇用半季女人達
之後豬sir救世 搶正選 沙利再迷豬

我都係咁諗 佢夾asus 去攻, 見佢都肯去防, 起碼好過法比, 定係沙sir 想佢多d 長傳, 要簡迪攻埋 跑上跑落多d , 就咁靠後防個4件死緊架喎

唔會 簡迪逗後你只會削弱佢
同埋 佐真奴你叫佢踢btb等於浪費佢

左仔無簡迪保護死緊

我唔係話叫毒毒逗後
係直頭叫佢overload 成個中場踢埋上前
由佢自己判斷幾時回防
佐仔就由 cm位嘅playmaker

全英超都知我地弱點係邊
一個長傳屌落隻翼到同牙朗1.1
快少少牙朗就形同虛設

Emerson啦 起碼跑到

首先要確保果陣沙利仲響到

你放心佐真奴點都係打逗後果個

個樣幾時都咁戇鳩

艾馬臣都唔係好得好多
快少少但係一樣上左去落唔番去多
雷欺件垃圾轉身又慢又唔撚集中
左邊防守真係廢

開頭輸小小唔怕既

跑得快起碼叫佢跑返落黎都快半秒咋

綠叔拎波衫個張相真係好柒
拎到件波衫咁

Jorginho逗後唔係用嚟守
係用嚟攻

姐係跑死簡迪
但無佢中場就死得
希望今晚睇到d 成果, 上場睇到佐仔回唔到之後空晒真係驚

中場組合應該唔同晒，就算今場未用新人
之後都會啦

上年簡迪死左未呀
仲有有埋高華錫
根本中場防守唔駛擔心
不如驚下雷欺場場自爆好撚過啦

要show hyundai

舊年簡迪搭眼神流baka/跑唔郁法比都未死啦

見到有其他轟迷FB Page吹奏雷斯
又話佢係咩不折不扣嘅藍血人，冇轟迷會想佢走
又話佢有一定助攻能力，真係新都市傳說

要死上年一早死左
拍住巴卡

呢條中場線真係全能到仆街

呢啲無分析力嘅熱血盲迷

上年打最後一格 今年推前一格 不過啱既 asus 都b2b feel

並排定最後一格呀

睇慣卡吐199，而家睇球皇片Kepa 193覺得有啲矮
明明193就算龍門嚟講一啲都唔矮

有簡迪係中場真係冇野好驚，今場你驚阿朗瘋狂俾人中出好過啦

咁多年都唔覺自己有問題
仲係覺得咩都係not me not me
D巴閪人除左無腦之外
仲成日自視過高心態又閪

話知個卡吐生到兩米幾好波都好，我都唔想再見到佢

羅馬咁撚串既

189咋

佢地啲pr全部連登仔嚟

咪係，打高位逼擔個防中係用黎逗位同做ball recycle
Kante 做搶果個

下個po名繼續屌柒古圖！

佢係有一定助攻力
不過助攻之前已經自爆左10次

近兩季0助攻 卡狗助攻仲多過佢

卡希同住烏都好撚型

安則邊個係新卡卡？

除左迪加同基奧特，其他

因為佢無193

之前呢到有人話佢有193

好似得189

情況同Howard得6'9報自己6'11差唔多

[Goodbye and Thank you Thibaut]車路士球迷祝福傳奇古圖斯前程似錦討論區

原來矮卡吐成10CM
高波應該要交好多學費

可能成個鼻陰部咁得6'9但7'8展臀

都係話189 ，唔止186

睇fifa 188

郭富城咩而家

皇軍 70人
連合軍 688人

老鼠開燈post

KEPA得186咋
矮龍

1001

Come on BLUES